整咗個screensaver

樣衰啲
將就住先

元朗恐襲

官警黑勾結

簡單但齊料，多謝巴打！

推

大家唔換就同我背咗佢

實用推

我無嘢講

我要搵律師

求下大家真係唔好再解鎖電話

記得佢無權收你物資（警察通例第50條）

委任證係第20條

101拘捕令

輕輕推

唔該哂巴打！幫你加左啲顏色